8616 你們入左未

0.18入左20手

隻野咩事

樓主肯定佢唔會再跌？

有料爆?

準備跌到仆街啦

跌穩左先買都未遲
Ritamix 今日執左唔小

掛緊0.14 快啲穿

想入

入咗
都幾易賺 本少利大

仲有隻808推介